大家試過最離譜用公司電腦做過乜？

我試銀行轉帳交稅
識人會淘寶，申請credit card或者打機

掘bitcoin

做公司野

點玩？

痴線
無老屎忽督灰？

on9 快快手收工走啦

想轉工嗰陣上jobsdb,打coverletter,執cv

做gym

Video interview

上pornhub

揾工

BT down AV

encode video做h264幾日無熄
打ps2模擬器

假期開remote入去做野

Cls 見新工？？？

個firewall我睇
開無痕is ok

係sick leave 都唔洗請

我係用公司wifi係meeting room whatsapp in
lunch time 12-13 in左兩次
最後轉工成功

三國志八

玩接龍

WOW7.0 5人英雄隨機

有無人試過比人捉出warning?

私有化左！Mac book Pro來的😎😎😎

同隔離同事一齊打CS

見過唔同dept 經理一齊打aoe

玩gta sa

睇識郁既野好似唔係咁好，睇下書新聞上下連登就冇所謂

睇片打丁

玩 beat the boss

專登砌部機將d AV encode做h.265
Android 模擬器掛機
Remote play ps4
用bot買iphone/演唱會飛

開Minecraft server

用無痕追睇h漫
由9點睇到1點 睇曬成套

睇咸片睇到中毒

佢已被炒魷

開模擬器掛RO打卡

挖礦

上咸網

最正路

上連登，有on9仔周圍post吉澤明步無碼屌閪圖

超正喎

炒牛熊 , 打 lol , 睇戲 , 睇波賭即場 , 網上賭場 , 上jobsdb 搵工

打機

諗住上連登，直接打link
但未打最尾個m就禁咗enter，就redirect咗去thisav

入嚟就係想睇呢個答案

扯唔起？

上網 訂演唱會飛 訂iPhone 做功課 溫書

而家梗係wfh見